---
title:  Systèmes sur Puce
---

#  Systèmes sur Puce

<a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/"><img alt="Licence Creative Commons" style="border-width:0" src="https://i.creativecommons.org/l/by-nc-sa/4.0/80x15.png" /></a><br />Ce cours est mis à disposition selon les termes de la <a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/">Licence Creative Commons Attribution - Pas d'Utilisation Commerciale - Partage dans les Mêmes Conditions 4.0 International</a>.


![programme](images/programme.png){: .center}


* [Cours avec exercices](ressources/TNSI-SOC-Cours-2022V1.pdf)
* [Correction du cours avec exercices](ressources//correction_soc.pdf)
* [💻 TP microcontrôleur sur Capytale](https://capytale2.ac-paris.fr/web/c/76a5-1411495){: .md-button}